恭喜政府你贏左啦，大家都已經不再抱有希望啦

話說聽日補選，今日同班朋友食飯，竟然冇講呢個話題
當年大家都有去雨革，我諗住大家既抱負到今日仲係一樣，但睇到佢地咁既態度，我就知道可能得返我一個仲幻想香港係有希望

喺我講起「大家聽日記得投票」先嘅
大家嘅答覆都係 冇個鐘意、個個都on9
我話:萬一俾建制入咗，一定立法23條，乜法都批㗎！就算泛民做唔到實事，投到個反對票都好啦！
結果大家都係話，算啦，唔投啦，冇個想投

喺嗰刻我先發現自己其實好天真.....原來大家都已經肯定咗香港係冇得救 大家都放棄左

大家記得投票

不分黨派，票投民主

支持建制搞彎香港
等廢老知道冇人"搞事"
香港會變成點

拖埋佢地落地獄仲好玩

咪扮關鍵一席，俾你入曬23條都一樣夠票過

香港仲有得救, 所以諗住投民建聯

新界東點揀得落手

唔係政府贏左
只係左膠斷送左香港

得ge 未選先dq

剩低ge 都係垃圾

你以為左膠 大台 泛民 同政府對立 ?

一定要去投票
不過我投建制

投完有撚用

所以政府都係贏左

大家咩都做過哂啦
個結果係無野改變到
不如早d訓教 聽日賭下馬好過啦

留班左膠係到溫水煮蛙 屌9本土 食人血饅頭 不如焦土好撚過

樂觀嘅同時要保持理性，投左個所謂反對票，其實做到啲咩？

多得班港豬 香港已經死左
我去奶共先啦

啲廢老有得救就唔會叫廢老

個氣氛好冷淡，冇乜聽過補選既野

Sad but true
所以我已經申請了移民。
香港仲邊度有得救？
反而台灣人的政治質素高得多，會罷工罷課對抗到底。
我揾埋移民懶人包比你，唔明可以問我。

與其一票不投，不如一蚊稅都唔交，直接移民算9數。

是但啦
反正大家都已經係個死人
有錢既移民
無錢既等死